想發癲

唉屌

有心事又講唔出口

我都好灰

到頭來咪又係咁

聽日一定會好天嘅

係 發下癲好過無

灰咗2日

出去散下心

去到一個狀況已經係屋企人都幫我唔到

日日叫我忍囉 咩一家人喎 難聽過粗口

自己屋企都唔似自己屋企咁